點解明明是cc台手足柒左就成日話波台影衰佢地

🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️

where

衰就波台 好野就cc台

25妺po

痴撚線行一轉cc台俾人屈毛